香港警察無可救藥的英文水平 毅進仔小丑人生回顧

呢一年嚟毅進仔高汁英文對答 加咗好多精彩過場俾大家笑下 苦中作樂

推

睇一次笑一次
仲要咁多記者影住

Brian problem

多謝樓主!!

You remove la

We are not a background ar
We are not playing ar

We are warn you not to obstruct our duties

毅進仔又點呀? 唔得呀下??

GO HERE!!!

庇護工場啲人都應該醒過佢

好好奇點解會識obstruct呢隻字

尋晚幫辦教我讀

PUSH

類似仲有一條片，個Green Object跳下跳下
話無揩野都無人信

睇緊PS5嚟推下

低能仔

毅進仔

患有失智症的人

求多dgif

［溫故知新]一人一張警犬發癲圖